2020 Anti-globalization University Ranking for Hong Kong

2020 Anti-globalization Lihkg University Ranking for Hong Kong

By Research and Citation
Hkust>Cityu>Cuhk>Polyu>Hkbu>Hku>Others

By Reputation
Hku>Cuhk>Hkust>Cityu=Polyu>Hkbu>Others

By Discipline
Medical>Law>Education>Engine=Business>Science>Social science>Arts

By Major and Salary starting point
Medicine and surgery >Quantitative finance>Dentistry>Clinical Psychology>Veterinary>Nursing>
Optometrist>Physiotherapy>Radiography>Medical laboratory science>
Law(Hku> Cityu> Cuhk)= Global business(Hkust> Cuhk> Hku> Cityu)>
Education=Social work>
Economics and Finance>
Information Systems=computer science>
Actuarial science=Accounting=Finance=Constrcution related engineering=Architecture>
Surveying(QS>BS>GP>Others)>Marketing>Managment>
Other engineering>
Science=social>
Arts >
Others

推

七一以外嘅post都唔好推

拉